一人一個仲未放棄既原因

作為一個90後
英治 回歸 廿三條 沙士
呢個大概就係我既童年
當時既我乜都唔知唔識
淨係識食識玩
第一次政治干涉到我既身活我諗就係領滙
我由細食到大既茶餐廳 快餐店 文具舖 雜貨店
一間一間因為加租而結業
仲記得每次去食野
啲老闆 伙記永遠都會同你寒暄幾句
"冬0茶少甜少冰係咪？"
"今日唔洗返學阿？"
"女朋友阿？幾靚喎"
呢種人情味係集團式既食店已經揾唔返
第一次覺得原來幾年前既一個政策
影響咁深遠
到反國教 928 佔中
我已經有自己獨立既思想
係我第一次企出黎爭取自己既將來
果種感覺好實在
唔係唱k睇戲食飯比到你既感覺
為自己既將來拼搏 係唔會怕辛苦
可惜既係運動失敗
但喚醒左港獨 本土意識
開始有本土派既人參選
於是我登記做左選民
但無奈既係政府可以不擇手段咁將我地既代表一個一個DQ
我地仲有咩可以做到？
果一刻好悲憤 好絕望
開始計劃移民
亦有朋友已經去左唔同既地方生活
但係佢地口中得知
移民其實唔係想像中咁幸福
同一個文化背景 用同一堆潮語 講一樣既粗口
同聲同氣既人 原來係好珍貴
果種sense of belonging 係令人好安心
就係咁一直處於一個兩難既局面
留低乜都做唔到 離開乜都從頭黎過
好無力好困惑好迷惘
一直無希望咁行落去
抑鬱成為身邊每個人都有既病 唔再罕有
有人自殺唔再覺得可惜反而佩服佢地既勇氣
直至69
見到咁多人仲未放棄
我開始諗
點解我既屋企我無得話事？
你班人想點就點有無問過我？
我仲有咩可以輸
坐監咪坐監囉
到時入到去應該有好多同路人陪我
有案底咪有案底
當呢個社會個個都有案底
咁一個案底代表到啲咩？
我寧願入去坐 真真正正無自由
好過對住虛偽既假自由感恩
我寧願盡力而失敗 問心無愧
好過後悔自己無企出黎
每次企出黎 都覺得自己原來唔孤獨
大家守望相助 好有人情味 好有安全感
好想守護呢一班人
好想香港以後就係咁團結
第一次對香港咁有歸屬感
生係香港人 死係香港魂
tear gas 胡椒 橡膠彈 水炮 實彈有咩好怕
我最怕係香港既靈魂從此消失
最怕以後再揾唔返呢種歸屬感
講到尾都係得一個原因
我好愛香港

突發！！！！ ] 荷蘭首都大學、意大利米蘭街頭 分別驚見 林鄭壽終正寢 街招！！！！！！

荷蘭

意大利

個QR code會link去下面條片

海外手足 / 準備去旅行既 print定幫手貼

因為場波未打完

想知大家既諗法

開頭以為打既係政策
但慢慢發現
我地打緊既已經係final boss
你有無心理準備呢場波會打好幾年

當然分分鐘打到2047
唔係講笑

加油阿香港人
我呢一世將會為香港而活
香港亡 我亡

I love Hong Kong

共勉之。
我地不撤不散

去到呢一刻，已經無好大動力去對抗政府
不過我知前線好多人唔會退
但我一退前面就少左個支援
覺得自己道義上唔可以離棄前線堅持嘅人

點解覺得對抗唔到政府
依加全球圍共
共倒港府就無左靠山
我地要撐落去

我覺得已經唔係徹咁簡單
係背後一連串既問題

if we burn, you burn with us

烈士遺願。。。。。

因為香港人仲未有自由

香港是我家
就係咁簡單

721見

因為心未死

因為你未放棄
所以我未放棄

被選中既細路

由細到大都覺得香港人冇禮貌、自私自利、眼裡只有錢，去過台灣、日本更加覺得香港人遺傳晒中國人嘅劣根性，但14、19年呢兩場運動令我搵返作為香港人嘅身份認同，你哋就係我堅持落去嘅動力。

好簡單，我唔希望第時我既小朋友要好似我地宜家咁做依d 比較危險既野！ 我宜家20中，準備想有小朋友。我一諗到28年後，我已經老，但佢就要將要承受依一切，好心痛。

香港係我一切

已冇退路，唯有向前行。

推

香港加油

由6月9號去到而家 已經有好多義士為我地犧牲左佢地嘅生命同埋前途 然而我地到而家一樣野都未爭取到 我地仲點對得佢地住 一定要堅持落去 一個都不能少 至少要救番為左我地比人拉嘅義士

不指責 不割席 不篤灰

因為愛香港，我唔想移民，就係咁簡單

因為根本冇放棄呢個選擇

每人都有佢堅持既原因
但真係揾唔到一個放棄既理由

自由=空氣

放棄 is not an option

因為 已經無野好輸 不如搏盡無悔

push

移民其實唔係想像中咁幸福
同一個文化背景 用同一堆潮語 講一樣既粗口
同聲同氣既人 原來係好珍貴

急貼 連儂牆
重點 反警方暴力 濫權遊行 7.21，爭取中間派出來

而家放棄嘅話 點對得住犧牲咗嘅同伴

香港民族已成 豈能放棄

期待香港以國家身份立於國際間

因為已經失去太多生命
唔行出黎, 我受良心責被

因為呢度係我長大嘅地方，冇人想放棄家園
香港一日未光復我都唔會放棄

我哋再讓多步就會跌落懸崖
永不超生

呢場仗仲未完架

我冇辦法放棄我所愛嘅｢香港人｣
哩種溫暖同自豪感，唔會喺｢大灣區｣揾到

因為我係香港人，好自豪呢個身份。

大家721見，保護好自己

撐落去

721見

保衛家園，拒絕赤化

我愛香港

尋狗

尋廢老

呢度係我屋企

我比較膚淺
熊家俊
梁凌杰
盧曉欣
鄔小姐
麥小姐

我見到你地

就有希望

尊嚴

點解香港人以前成日崇外國

踩自己人

既然注定係香港出世

唔想做奴隸就要博

今次輸左, 全體香港人嘅命運:

想救返被捕/將會被捕既兄弟姊妹
無佢地勇敢企前面 仆街政府根本唔撚會讓步
政府既錯點解要我地既手足付出代價
同埋一定要追究黑警既所作所為 還返個公道比佢地

洗濕曬頭，無得回頭，一係生一係死

因為退後一步已經係萬丈深淵，我地要還烈士願望，亦要接流亡海外既義士返屋企，一定唔可以放棄

我係香港人

因為我唔係中國人。

曾經好想移民，但去過好多地方之後發現我都係最愛香港。香港係我嘅根，有我珍惜嘅人同事，唔想放棄自己屋企。香港人加油

時代革命，光復香港

90後 + 1
都係好愛香港

住係呢度+冇錢移民

我真係好愛香港，唔想就咁俾人搶左我屋企

721 對準5+2訴求

我信百萬人的堅持可以創造奇蹟